收到風巴西收咗比利時錢

馬會或成最大贏家

老衲- :盲嘅都睇得出輸波等於收咗錢

仆街，巴西一定收咗錢，搞到我蝕咗1000

收到風巴西教練收咗比利時10億

古天奴收左10億撻Q